雖然我地而家無得一人一票選特首 但我們可以選立法會議員

全民做選民
7月就截止啦
係黎緊既選舉
血債票償！！！！！

下年5月2日先截止